淋病一路唔封啟德 係咪就係想接埋呢隻遊輪先?

一落晒船 就宣佈封啟德

1

係

十萬噸疫情

咪封左囉

就係落咗船先封